[緊急] 約左女神8月頭去游水

小弟158mm ，70kg，17歲

而家開始做占

每日做10下push up，同打5分鐘籃球，想

問去到8月頭點先唔會太大隻同太高

因為我怕太大隻唔好睇

thx

每日比盡一下好喇

5分鐘

158 mm你做得幾大隻你女神都搵唔到你啦

好長了

2/10

怕太大隻喎 唔好笑死人 一個月都無

玩5分鐘玩具會有幾大隻？

我練到180mm 直徑70mm 都未怕太大隻

射精落女神頭髮當護髮素咁用

俾你大隻又點
條女高過你 你會自卑

咁多真心